{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162923?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센텀프라임호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインの際には代表番号にお電話いただければ、スタッフがお部屋のご案内をお手伝いいたします。 チェックイン可能な時間は午後3時から夜12時までです。 駐車は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。 予約及び入室は法定保護者の同意なしには未成年者には許されません。 また、客室内のペットは同伴できませんし、調理もできません。 ''チェックイン時の割り当て''の場合、特定の客室やベッドタイプを保障することはできません。 イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望も保障しません。 また、特定の展望を保証することはできず、全客室禁煙です。 チェックアウト時間を厳守してチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインできる時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時には何をすればいいですか？",
            "answer": "チェックインの際には代表番号にお電話いただければ、スタッフがお部屋のご案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインできますか？",
            "answer": "予約及び入室は法定保護者の同意なしには未成年者には許されません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内のペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプを保証してもらえますか？",
            "answer": "チェックイン時の割り当ての場合、特定の客室やベッドタイプを保障することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保障されますか？",
            "answer": "イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望も保障しません。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を厳守してチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 385
    }
}